贊唔贊成立法，係公共車廂內大聲講野要罰錢

只要用手機拍低片段就可以交去地鐵舉報

香港真係好撚嘈，由其D細佬，個撚個係到叫但父母唔阻止又唔教真係好撚仆街。日本人由細到大都養成唔會成車廂內喧嘩，香港人真係出少句聲或者細聲D講嘢好似會死咁！

地鐵拍攝唔係犯法咩